勁力凝聚 探佢肉球 春袋反向後

埋藏連登的秘密 交戰最強人物
正氣朋友 膊厚胸實 衫褲亦著黑
勇鬥藍黑 綁結實 將惡人重罰
脫佢長褲 見慣鳩凸 唔怕佢袋邊拮
勁力凝聚 探佢肉球 春袋反向後
勇武零式 不需棍 嘴錫到袋口
人或獸 肥或瘦
黑衫怕 乜衫怕 鄉黑怕 差畜怕 他啜爆
春袋想退後 便割蓆奔走

好撚 gay

春袋捏爆後 十秒便失守

勇武零式

有料有料